# Unionwell Spain

Con sede en el sur de China, Huizhou Unionwell está profesionalizado en la creación y fabricación de variedades de microinterruptores rentables, módulos y otros componentes electrónicos precisos, que se han ensamblado ampliamente con numerosas marcas tanto a nivel local como global. Ubicado en la puerta de entrada entre Shenzhen y Dongguang, el taller de Unionwell cubre más de 22,000 metros cuadrados, nuestro equipo de I + D y profesionales técnicos han disfrutado de una profunda experiencia de honorable éxito durante 20 años. Con creatividad sucesiva, Unionwell es particularmente fuerte en la realización de series de microinterruptores de alta eficiencia, series de interruptores a prueba de agua, series de interruptores rotativos, series de interruptores de encendido por botón y otros tipos de interruptores por igual, con un total de 300 millones de piezas producidas anualmente. Al estar completamente probados y cumplir con las certificaciones de laboratorio UL, ENEC, EK, CQC, nuestros interruptores de calidad son absolutamente la mejor clave para encender o apagar la mayoría de los instrumentos electrónicos, electrodomésticos, electrónica automotriz y herramientas eléctricas.

Somos una empresa de fabricación de interruptores con más de 25 años de experiencia en la fabricación de interruptores. Todos nuestros interruptores tienen aprobaciones UL, ENEC, EK, CQC, etc. Nuestros interruptores son ampliamente utilizados en instrumentos electrónicos, electrodomésticos, electrónica automotriz y herramientas eléctricas, capacidad de producción anual de más de 300 millones de piezas de interruptores.

website :  https://www.unionwellspain.com